俄羅斯在中國困難時期突抬高石油出口關稅

俄羅斯在中國困難時期突抬高石油出口關稅
2019-05-17

正當在美國封鎖伊朗石油出口，中國正傳移依賴俄羅斯和沙特進口石油之際，俄羅斯財政部突然宣佈，俄國石油出口關稅每噸調高5.8美元，達110.4美元。分析認為，由於俄國突然提高石油關稅，無疑是加重了中國的經濟負擔。

俄羅斯衛星通訊社5月15日報導， 據俄羅斯財政部消息，俄石油出口關稅將從6月1日上升5.8美元，達110.4美元（每噸）。中國作為世界上第一大石油進口國，每年都會從海外進口大量石油，且石油進口量不斷創新高。

中國海關總署數據顯示，2018年中國原油進口總量達4.62億噸，同比增長10.1%。其中，進口俄羅斯原油7149萬噸（或143萬桶/日），同比上升19.7%。中國五大石油進口國中，近年對俄羅斯石油依賴最大，佔14.24%、,其次是沙特、安哥拉、伊拉克，伊朗。隨著美國封鎖伊朗石油出口，中國勢必增加從俄羅斯和沙特進口石油，以彌補石油需求的不足

全球圍捕！！！

靚助攻

磅水啦契弟

俄佬成日揾支那笨，偏偏支那係要黐埋去

平日好事唔做積積埋埋咁撚多積怨，到你有難個陣梗係個個都推你去死

俄佬抽水專家

發覺好多大陸新聞網站都係唔俾評論呢件事

俄羅斯封華為，加關稅，中國聲都唔敢聲

真正悶聲發大財

大陸汽車銷量逐步下跌

俄羅斯根本一直拎緊中國著數

滅共

俄佬都係智識產權受害者嚟， 啲軍備一出口去支那就俾人抄晒

俄羅斯先係中國最大敵人
反而美國自晚清都一直協助中國

有時真係認唔住笑

俄國發大財

知你全球無朋友咪扮fd搵你笨囉

俄仔

歐美國家好心就學下普京大帝

一噸多40港紙都牙痛咁聲

引入共產思想
吞佔大清疆土

共匪：俄羅斯是我們的老兄弟

白人一家親

見到
即刻笑左聲

普京

攪人地個湖串人窮鬼

聯俄制中

黃俄嗰班垃圾維基用戶以為刪除咗重定向，呢個世界就會無人識鬧牠們「黃俄蟲」咩？？？？

唔依家挖返筆，將來就冇機會。

每年進口俄羅斯原油7149萬噸

中國又贏

30億姐，我国當養狗囉

年頭先賣左批發瘟豬俾支那

中國口交部：影響是可控的

唔痴俄佬痴邊個
搵笨都焗住痴

俄佬典型做法

藉此減少對石油的依賴
中國又贏

令到大佬開心，契弟今次重唔係大贏家？又贏

用美元計價，大陸仲有無美金找數？說好了的人民幣結算呢

正一契弟支那人

仆街又加陀地

老共軍事野好靠俄佬

俄爺爺當年俾左幾多槍同坦克你中共建國
依家收返少少利息係唔係唔得先

普京: 呢排有D手緊, 同我禁一禁部ATM.

俄佬d野佢地多數唔比評

錯圖唔好成日貼啦
新疆蒙古外興安領點會係支那固有領土

雪中送冰

5毛偷偷留下負評

好兄弟

其實睇歷史
俄佬搶中國係仲勁過其他國家

人地英法德係清朝開你拖 都係想做生意 搵錢
打完就走
但俄國係直接食埋你D地

俄佬次次都睇準機會就搵著數架啦

毒撚搵女神

三分天下?
你老幾呀

張圖好多都錯

小學都有教
外蒙係國民黨就冇左
上網google下la

三十億，港紙，對大陸嚟講好多？

支共真係世界級on撚鳩，80年代全靠美國先做到風生水起，就當人仇人；俄佬60年代斷交00年代迫你割地搞到你雞毛鴨血就當人兄弟朋友

俄羅斯由中華民國立國開始就處心積慮侵併整個支那，所以一 d 都唔意外

諗住敵人既敵人係朋友

英法聯軍後 俄佬嘅璦琿條約

中國自己大把石油 , 但就好似無一啲生產高品質嘅煉油技術

清朝, 國民黨 都係好憎俄佬
因為佢地知道俄佬先係最大敵人

但由於中共是 俄佬 幫手扶上台
所以俄佬就是中共既主人了

支那人係咁鍾意恩將仇報,美國,香港過去幫左支那唔少,美國更一手捧起支那成為世界工廠,世界第2經濟體
支那反而當佢地係殺父仇人咁想佢地死

俄佬自清朝開始不停欺壓,搵支那笨,侵占支那土地,反而支那當正俄佬大恩人仲認埋佢做大佬,一句不滿都冇

你話支那係咪天氐犯賤,賤骨頭黎

第2個海森威
到時個個省都爭住做殖民地

唔係話啲戰機賣俾支那之前焊死晒啲噴射引擎組件咩

俄羅斯財政部突然宣佈，俄國石油出口關稅每噸調高5.8美元，達110.4美元。

國際原油價格六十幾蚊美金有桶，佢就用過百美金買。

交保護費俾普京。

中国或成為最大贏家！

比陀地者

唔通係俄羅斯固有領土？
人種已經可以舉一反三啦
仲有俄羅斯先係最邪惡國家
話係中國先係最合理

中共無得選擇

家陣全世界都想 中共死
而俄羅斯 雖然一直抽中共水, 但俄羅斯都唔會比中共死
畢竟中共死左, 對俄羅斯自己都無好處

咁又冇咁大想頭,最多都係想食哂成個東北

Thano-Trump

美國係第一個退還賠款 用在中國教育 清華大學就係咁來

簽咗約定咗價，就加關稅，京京做生意幾有腦

其實最衰是中共嬴左內戰

如果是國民黨 嬴左內戰, 今時今日中國(民國) 會是美國在亞洲最大盟友

香港都唔洗咁慘

八國聯軍因為慈禧同全世界宣戰所以先俾面嚟同你打，點知嚟到見到你咁撚窮，皇室奢華極致，唯有燒咗個新起皇家園林洩憤。

係要搞你就燒紫禁城，係要搞你就唔會退還賠款啦，希望透過教育可以改變民族性，點知百幾年都係咁on9

咁加關稅都係一年1000億港紙姐

普京係咪同特朗普夾定架
如果通俄門係夾爆中共，我地應該要支持

Trump trump同普京係咪frd底

京少連任咁多次就係識做野救番俄佬經濟

你估人地真係同你支那人講感情咩

有冇新聞講俄封華為

燒園明圓唔係英法聯軍??

有機會賺錢唔通唔賺咩

tbb不敢報導

雪中送屎

英法聯軍打北京

俄羅斯帝國軍一兵未動得到遼東權益

後來日俄戰爭, 日本間接幫清朝收復東北

俄佬唔可以得罪，除時開你波

史太林叫毛澤東幫拖朝鮮
自己食埋海嵾崴

打擊地球癌細胞 人人有責

患難見真情
全世界都想做鳩你

俄羅斯

俄佬 都係欺善怕惡
波羅的海三國, 波蘭 加入北約, 公開對抗俄佬
又唔見俄佬出兵打柒佢地

俄佬只係敢打 烏克蘭 呢D未加入北約既國家
同埋敘利亞反對派 呢D烏合之眾

不過中共自己本身要靠俄佬撐住, 再加上中共是紙老虎
所以唔痴住俄佬唔得

屌你抄Su-27抄得咁過癮
有排你還呀契弟

中國點都係贏家
沒有共產黨就沒有新中國

無棋喇 仲捉
想返返計劃經濟？

咁共產黨自己話一點也不能少，香港夠係滿清割啦，咁係咪即係唔關中共事呀？

一齊瓜分

中国人係咁，只有主子同奴才之分

歷史話俾我地知俄佬抽支那水都係必然

一年先30億港紙

落嚟香港拎

俄佬真係大仆街
遲早要清算

支那一於亮劍開佢拖，當年8國聯軍都未驚過，家下咪最多都係要d奴隸食下草，怕條毛咩

俄羅斯:賣嘢比你係益左你,中國人應該感恩

毛魔自己擺蘇聯上枱，借蘇聯名打9台灣，人地根本唔想打台灣

偷完蘇聯佬啲技術整核武話自己研發
意識形態上面赫魯曉夫又屌毛魔搞個人崇拜，又話中共人民工社垃圾
蘇聯仲要借過糧俾中共，轉個撚頭話蘇聯搞9佢
你係赫魯曉夫都嬲啦

我地黎睇睇4月27日既新聞先

俄羅斯當你係契弟
成班支那傻西仲當人神咁拜

呢個真心超on9, 成日以為中國人知套無賴耍手段同搬龍門可以控制世界，人地外面根本唔受你呢套。 你對國內就可死惡哂o者，係出面，耍得幾次邊個需要比面你？
好同意有巴打貼o既文，中國人就係太自以為聰明，但外面世界係用真正實力打返黎，鬼佬世界，你鳩up幾次人地可能會信，再黎就反你檯。

算唔算勾結外國勢力？

打波蘭做乜撚 烏克蘭有領土問題就話開拖

呢個其一，其二係學美國佬唔想開發用盡自己資源，所以同人買。但美國佬唔係傻得哂，再者一直用中國人個套手段以為咁就收服到俄佬，簡直天真到弱智。

雪中送炭啊

鬼叫人地真係出力同日本仔死過咩，打完之後俾條一直匿埋嘅仆街執死雞

趁火打劫

即係證明得罪俄佬, 唔代表俄佬真係會即刻出兵打你

唔好神佬得 俄佬咁緊要

反而你得罪以色列, 以色列就真係出兵打鳩你

仲要比埋外滿洲 土地比人 仲要當人大哥

共產黨昆番黎

國民黨贏左內戰就收返香港，變小漁村啦。

分析認為中國或成最大贏家

特上台後政策變聯俄抗中

俄佬由清朝開始已經咁樣對支那,係支那仲咁戇鳩癡埋去

搞掂支那, 下一個就輪到俄佬

好似打機咁, 先打小boss, 再打大boss

支俄兩個邪惡國家一早要收皮

日日都有好消息

你慌俄佬真係打既時候會同你出頭咩
唔補多兩鎚算偷笑

民眾喜迎油價升.jpg

屌 大撚把錢 怕閪咩

五絕既中位係乜嘢下場話？

識玩一定係叫中共交保護費 然後出面幫中共拎番少少甜頭

中共做二五仔, 竟然打返蘇聯

史上占中國領土最多既一直都係俄國

點都fd過維尼囉

下次會唔會到北韓架

導彈

你個名

邊有咁易
咁多員工

搞掂中國先啦

北韓都半跪咗 慢慢傾都得

中國用咩價位入俄油好似係機密...

你個冚家富貴，你陰我？

cyka blyat idi nahui

呵呵 侵普有路

冚得幾多遲早會知

今次都只係講關稅而唔係講售價

香港慘了

俄佬想含埋你好耐啦
一直都唔出口幫拖都知
亡國之路

自蘇聯時代起 俄羅斯一直係支那大佬
大佬做野細既邊敢反應

1945 年8 月英國就收返香港啦喎，佢贏左內戰都冇藉口拎返香港啦

美國係八國聯國既角色就係要求開放港口公平貿易
但其他國家,德日俄,係直頭想吞左中國
對美清黎講,美國參與八國聯國係雙贏

就咁睇唔係好多,但本身中国同俄羅斯買既油係貴語市場兩倍有多,係combo黎,直頭當中国佬狗咁撚

難講，香港保持到地位係因為毛主席嘅「長期打算，充分利用」
而蔣介石嘅野心其實係比較大嘅，由北伐到十一段線。

「21日，蔣介石電告杜魯門，反對變更日軍投降對象，要求香港由中國受降，英國和美國可參加受降儀式；英國憑蔣介石授權可駐紥香港島，惟不得進軍內陸•••同日，蔣介石電告杜魯門，重申香港由他受降，因此授權夏愨在香港代表蔣介石受降，要求杜魯門指示麥克阿瑟對夏愨發出指令。蔣介石另告英國駐華大使薛穆，如英國擅自受降，中國必予抵抗。29日，中、英兩國達成協議，授權夏愨在香港代表蔣介石及英國受降。

佢有住戰勝國，中國戰區最高統帥嘅地位，如果再加上本身嘅美式裝備，英國未必保得住香港。

同埋好重要嘅係，上海等地嘅資本唔會落黎香港。 民國時期遠東最大嘅商業中心係上海，中國重有廣州等等城市，點都未輪到香港。

下面是新浪「慕良博客」張建華的貼文，有刪節：

第一次知道2013年中俄簽訂協議，中國向俄羅斯購買石油25年，一桶145美元；目前向美國購買是一桶43美元，每桶相差102美元。

支那拼音認 忍？

支那弊係咁貶值，俄佬唔加就傻

點搞阿 習種

屋漏偏逢連夜雨
抵撚死

爽！

有福份照顧契哥係無價既

因為美國打擊緊中東嘅石油，平賣緊自己嘅石油儲備

依家70幾蚊桶

話撚咗架
次撚次支那出事俄仔就會走出嚟抽水

大力支持

中國或成最大贏家

我意思係到北韓當支那係狗咁撚

咁又唔會 話晒北韓工業等好多都畀中國企業揸住 好難撚返轉頭

sorry認真咗

靜係無啦啦話同侵侵傾掂數, 支那都瀨晒屎啦
好似係
都係FF 下姐

中國人一向無邏輯

只會對用印象思考

歷史話比全世界知俄佬成日揾支那笨柒

班大陸佬仲停留係毛澤東時期當俄佬神咁拜

歐盟老美比咁撚多著數你而家都係叫你合法揾著數，公平交易

你就發爛咋，當正美國佬仇人

對日本仲搞笑 仲停留係南京大屠殺時期 好似你老母係佢殺既咁

人地平賣俾你又係陰謀，onlun9

諗起其實覺得普京同特朗普係同一類人，唔會俾人攞着數，你喺呢度抽我水我就喺第二度收返

五絕是指金庸武俠小說《射雕英雄傳》和《神鵰俠侶》中五位武功登峰造極的絕世強者，即指東邪黃藥師、西毒歐陽鋒、南帝段智興、北丐洪七公 、中神通王重陽五人，重陽技高一籌被推為天下第一。

中位：王重陽

在“華山論劍”之時，力挫四絕，奪得“天下第一高手”之稱和道家至高的武學寶典《九陰真經》。 臨終前更以“一陽指”重創“西毒”歐陽鋒(Trump)，使之數十年不敢踏入中原。

王重陽(習近平)舊疾復發，為了在身死之後留下一個克制“西毒”歐陽鋒(Trump)之人，決定帶師弟周伯通到大理來拜訪段智興。 只因“東邪”（黃藥師）、“西毒”、“南帝”（段智興）、“北丐”（洪七公）、“中神通”（王重陽）五人向來齊名當世，若說 前來傳授功夫，未免對段智興不敬，是以先求段智興傳他一陽指，再以先天功作為交換[4]。

後來王重陽(習近平)假裝病死，引來歐陽鋒(Trump)前來搶奪《九陰真經》，王重陽突然從棺材躍出，以一陽指破掉了歐陽鋒的蛤蟆功，使得歐陽鋒退回西域。 王重陽也在此之後逝去。

su35

不過係金庸尻吹既故事 不是歷史上發生過 所以

點焊得死

s400

煉油技術全部都要同鬼佬買license
吓吓億億聲

占

如果侵侵搞埋南北統一
真係會上神枱

你唔係對人地咁撚差點會全世界想中共死呀，有冇諗過前因後果？反而俄羅斯係一直都想中共死喎。美國冇俾機會中共咩，冇同佢友好過咩，得到啲咩結果？根本中共心態有問題。美國對佢好，當人傻仔，對佢唔好就仇人。俄佬點對佢都當契哥。

契哥由古至今都搞鳩契弟

北極熊不嬲都係咁

你係咪唔知當時係美國阻止列強瓜分中國？
唔係得美國出手，中國一早散開做十幾廿舊啦

其實唔係俄羅斯攪中共
係中共先玩野

一條死路沿線國根本係俄羅斯(蘇聯)手下
你起人尾注抵死

唔只呢度五毛
好多廢老思想仲停留係美帝唔想比中國做第一，所以先搞鳩中國 真心弱撚智到
你係真係做到世界第一有邊個唔服
國民沒有自由，政府權力沒有制衡，獨裁到想稱帝，司法落後仲要好自豪，技術靠抄 ，而家有既經濟同發展全部靠改革開放同全世界接軌得返黎，最後唔跟遊戲規則，仲想建立自己既規則，係人都想屌鳩你啦，其實都唔只美國想搞你，基本係全世界

其實支那仲有撚油田咩, 幾十年前咪得個大慶油田打J, 家下只得返水, 仲有日本海個油田, 開採成本太貴都停左n年, 直接同外國買油

用返上年個數都係俾多3億幾者
沒事兒

原來係美國阻住中國各省獨立自治

低級版
印度 拎正版

唔付出返多少 俄佬點會幫你

美國先攻
俄國助攻

仲有一堆國家等住補刀

強國果堆咩中石油，中海油，唔係有好多油田咩

加關税可以
但要用人仔結算

俄羅斯係朋友？
食左大片土地
表面握手背面放刀

中国不嬲都唔夠用

攞番海威森

滅佛呀喇

有無source，google 搵唔到單新聞啵清

無向俄羅斯買軍備的話
早就被人打了！

菲律賓都睇你唔起

所以台灣同釣魚台更加唔係，如果台灣計，新疆蒙古外興安領都計。

希望逃犯法未實行之前佢哋可以搞死中國
唔係香港就一定蝗化

果然係好朋友

仲有其他chain effect,依賴石油既產業會受挫
同樣地,加關稅都係一樣

有撚油田咩, 咪只係去外國買油

中國買起你D 油公司！！

byd 大蠃家

電動車增加
環保之舉
中國又贏

個啲全部唔計

仲可以偷埋Tesla技術

香港係晚清就無左啦

謝謝告知訊息

契哥揾契弟笨天經地義丫

落井下石

真,中國從來無真正關係對等嘅盟友
一係中國自己勁啲就食住個勢係咁恰人
一係中國廢啲就認晒契弟咁叫大佬

中國人個種食碗面反碗底真係世界級 搵完人笨之後屌柒人仲要扮受害者大聲夾惡
例子：
中共 ~ 日本
中共～蘇聯
中共～香港
中共～美國
中共～一帶一路
中共～俄羅斯
中共～委內瑞拉
中共～非洲
次次都係咁
成個政權d 人都唔尊重誠信

何止
俄佬第一個衝出嚟話要分撚咗支那添
不過美國佬當年同墨佬打完一輪先嚟打支那
唔夠人睇場
所以就出手叫大家唔好分
打通貿易關口 拎完錢就算

全世界發達國家都睇唔起

美國一直都係主張打完分錢就算,同反對過分苛刻既條款

最叻出產地溝油

成本高質素差

中哂命門
真係慘

「大撒幣」係變相用大陸口吻鬧返佢地

中國地大但係石油總量係好撚低
以前大學專登讀左個course研究中國自然資源
中石油中海油中石化呢D石油撚
開採鑽探技術低之餘 鑽倒一塊其實用二三十年就冇
以前大興油田話好撚勁 但係六七十年代鑽到依家仲有得淨咩?

人地中東石油佬盲左鑽落去就有油 你山多又硬下面仲唔知有冇野
所以你知點解中國燒煤發電仲佔差唔多一半總量 仲成日冇電

佢地作野就最叻

15年未有一帶一路
果陣個財技係用錢收買外國油田
我地同阿sir其實都估佢下一步一定係繼續用經濟手段去secure自然資源
確保國土安全
一年後真係一帶一路 就係再進一步用經濟手段收自然資源

當時主要是支那太垃圾, 西方列強對支那領土無興趣

只對沿海城市有興趣

回到70年前

如果無俄佬(蘇聯)幫手, 中共一早在延安 被國民黨消滅左
邊會有今時今日 做到執政黨咁風光